香港人係時候建立民間警隊同民間法庭

殖民地政權已經明顯失能
香港人係時候要自己建立真正屬於自己既民間警察，解決治安問題
捉到兇徒之後，要召開民間法庭，公平審判，再由香港人既自治力量以香港人既名義施以公平既懲罰
當香港人開始習慣無論大事小事都唔需要去搵政府處理，而係去搵民間自治力量，港共政權慢慢就會淪為令不出政總既小勢力

對!! 要有民間警隊負責查案和捉人。
捉完之後如何處理就後話，但真係要組織一隊人馬執法

民警 好怕有黑警臥底滲透入去搞事

街坊守護隊平時自發睇住d車站 行人路可能就夠

TUI

根住就當你有組織犯罪
我覺得要搞都唔係而家，等我地有武力先

支持！光復香港！時代革命！